【全民DEL FACEBOOK】 Facebook 幫中共，打壓香港人自由

呢張相，你試下放上Facebook
輕則Del相、無得Share
重則BAM Account

唔信自己試下

香港人應立即聯合外國，全球，發動 #boycottfacebook

朱克伯格奶共奶到出哂面，老婆又係中國人，個仔又隊比習近平叫佢幫手改名
目的只在進入中國市場

柒就柒在
明明中國市場都已經入唔到
仲要幫中國做技術支援
賣用戶資料呢啲可能已經做緊

全球用戶個人私隱危在旦夕！

全香港人立即Del Facebook，轉用Twitter，如果連呢樣野都做唔到，更加大既突破仲點做落去？

無人理

先唔講Twitter香港水軍我幾千人

香港人連DEL 奶共FACEBOOK都做唔到？

你每日手機既相、大頭照，可能通過facebook 每日上緊去大陸Server呀屌！

假架屌你， 求驗出左post

你唔見個Share 制即刻唔見左?

屌你老母 你自己做左fc未呀

facebook 係淺黃最主要睇資訊渠道

無得share 係因為privacy

順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

傳撚夠fake news未

洗唔洗屌人老母呀屌你老母?

FC呀拿屌你老母

乜野Privacy要搞到無得Share?

當無呢樣野發生

Facebook DEL 片果單野仲唔夠奶共？

一定要全部Social Media一齊轉用twitter
杯葛Facebook

咁撚多人話fake news

請問Fake係邊度？

推佢老味

好多老豆老母十分依賴 facebook
自己可以轉場去 twitter
但 facebook 一定唔能夠放棄

好少再用facebook

樓豬你冷靜D先啦

大媒體，Facebook Twitter 兩邊都出報導

一路叫人慢慢轉過去

老一輩點都用Facebook既話就由佢用

全香港人有5-6成轉用Twitter已經足夠

總之一定要杯葛奶共Facebook，保障個人私隱！

更加要係facebook大大力宣文宣

其實識follow d 好嘅page
會睇到好多有質素嘅分析
絕對比連登有營養

問題是好易透露好多個人資料

想問下英國又有冇類似連燈/ twitter 既app 同英國佬做文宣？

如果post咗呢張相 （或任何一張相） 個share制無咗
好大機會係因為你個post set咗只限朋友圈分享 (friends only)
只要係set 返個post 做公開 (public) 個share 制就會出返嚟
試試佢啦